[正視聽] 秋海棠中華史地對民國復興抄襲並自稱原創之回應

事原
請Addgjknvfffdd及9527咪扮野即出找數道歉

集中清算會員Addgjknvfffdd及9527找數post!

所以本人致信秋海棠中華史地

其回應以下

Pish

秋海棠中華史地已原全釐清彵與民國復興之關係
請民國復興本人見字回應